成日比人問係咪獨生子/女

有冇人都係咁
成日同人傾傾下就會比人問係咪冇兄弟姊妹
想問下獨生仔女有咩特質咁易認

獨生通常比較難相處

難相處加公主病

1乜鳩都唔識做
2好多錢洗

驕傲 自私 自大 駁嘴 投訴 英雄主義

對於圍機場，我有啲野講
-

推, 並說著
612, 721, 811
光復香港, 時代革命
五大訴求, 缺一不可
不受傷 不被捕 不抹黑
不分化 不篤灰 不割蓆
接下來重點活動：

睇黎大家對獨生子女都好負面